淫撚到

Ig: yhsummmm

$500

雞？

700

好撚想扯爛佢

老雞有人埋單未

行年輕唔夠年輕
行成熟個妝又唔夠成熟

咁似關嘉美

有得屌你屌唔屌先？

咁都有得彈我都真係無野講

一定屌,屌死佢為止

well said

唔同樣嘅